有冇人知道烏龜點樣打j

係個殼入面！